英超宜家最好打係邊隊

MMA熱

曼城
因為有美斯

熱

不嬲都係熱狗

拳拳到肉

插你眼

唔掂得打乒乓波囉 足球Mix武術其實好基本

係囉 插下眼都吾俾，又唔係腳踠膝頭，新一代足球員唔掂啦，想當年迪莊嗰腳就話過火左啫